你老味阿狗又話同我痢報仇既😡

明知自己防守廢仲學人泊的士